有冇人好想移民？唔想一輩子困死係咁細的香港

一個咁細的地方要住成世，其實都幾恐怖。係同樣地方，一直重覆同樣的生活，直到老死。

自從去左外國工作後，這種感覺更強烈，其實個世界唔係得香港，仲有其他美好的地方。

同外國人做下朋友，係更適合的環境發展個人夢想，體會下新生活，人生才會充實。

如果可以的話，最希望成世人周圍住，四海為家，今年住台灣，下年住瑞士，再下年住冰島。

講到自己咁sociable

樓主應該好有錢

驅除共黨之後會好好住

係好住，但想廣闊視野

其實讀書好似係想易移民

投錯胎
身處個地方只會不斷用唔同方法阻止你
有權力個班驚無奴隸

上面送個大禮畀全世界等全世界仇視你
等你無選擇

共和黨Solomon Yue: 我移民是為了逃離「中共」統治, 但最後失敗了

我講緊生活風格，地區文化，自然環境等等。。。

所以嘢同政冶都相關 加上支那係想盡辦法滲透喺你講嗰啲嘢

咁你會選擇點做

可唔可以覆我，我真心想聽下你的見解

由上年6月開始 我就一心決定留喺香港 因為我叫得其他人做「手足」，我就要當人係「手」同「足」一樣咁不可或缺 有好多流亡手足日日夜夜想翻黎都翻唔到 我有得揀 點解我要走 而唔係幫佢地行落去？
加上依家全球反共聲音多咗好多，今次都見到支那一日存在，我地每個人都只會屈服喺佢嘅權力下，走到去邊都係
香港人係全球最勝任反共嘅民族，我地係背負著依個反共嘅責任